矮仔行開

大家覺得男仔要幾高先食到女? 利申210cm

哦，唔自貼。
話知你自稱有七尺巨棍